[夢未醒]利物浦 對 愛華頓 1

4/3 12：15

留個名

終於唔係夢醒時分

唔係作客咩

make love dream

樓豬唔識分唔好怪佢

開過啦

希望廢中吸取上場-6贏愛記教訓
認真諗下點搞掂人地既密集

仆街係wo 作客

開左新